告急：支持本土派/抗爭派，就請去初選投票！

連登時日無多，快d講埋

如果你係支持本土派/抗爭派，就請在本星期六與星期日舉行既初選，投票支持本土派/抗爭派。

老實講，今次初選係本土派/抗爭派獲得民意授權，主導民主陣營既好機會。
但從種種跡象睇黎，初選投票意欲比較低。（戴生都有咁講）

事實上，如果初選投票率低，係所有民主陣營既人都輸，包括本土派與傳統泛民。

本土派/抗爭派咁多手足參加初選。如果您自問支持本土派/抗爭派，就請去初選票站，投票比本土派/抗爭派手足。

7.11-12 初選票站List+初選流程

Pishhhhh

票站需要手足投票

票站要人

繼續要人

推！

要站要人

謝手足幫推

好驚好上次咁

需要洗樓嘅宣傳

唔好

你估民建聯工聯會佢哋洗樓係玩假㗎 聯絡自己嘅區議員

今次要成功呀

Push

Good idea

push
踢走黃碧雲同啲妥協派

許勝不許敗

但我自己唔敢單拖做 真心驚俾人打

投票俾手足，踢走老屎忽

連票站都唔知喺邊
點選?

推 初選 post 先

希望有大粒野睇到個post, 會發起攪

請仿效民主黨十年前做法

Pin左票站list

與其喺連登屌柒飯民，不如係初選令佢哋收皮

要人呀

推

你想叫人唔好投票？

初選有好多本土派/抗爭派手足參加。你唔去初選投票比手足，唔好話自己支持本土派/抗爭派。

推上熱門

多謝各位手足幫推

支持候選手足

想本土贏就唔應該玩初選，比例代表制本土派先有機會贏，泛民係計過數先整初選出嚟
想本土派贏應該唔投初選,等初選無認受性,之後全部出嚟選

推 工會罷工已經證明冇宣傳 咩都死

Pishhhhh

初選 11-12/7 9am-9pm

九西準備好投馮了

我覺得到時傳統泛民6:本土派4
分分鐘黃碧雲都會跑出
因為後生到時少人投票

許勝不許敗
全力支持本土!!

仲有一個星期俾大家宣傳

而家己經有本土派手足參加緊初選
本土派支持者唔投票，即時效果係損害本土派手足既民意認受性

全力宣傳

pishhhhhhhh

支持手足

要站需要手足

全力支持本土派！
屋企有黃嘅唔該拉埋佢地投票

傻豬 你連初選都唔投本土，咁結果泛民因為多和理非中間選民選入去，你之後仲可點投本土
唔好忘記初選主旨係要避免自己人都𠝹票。

Yap

咁都有啲本土派出左黎，咪去支持下囉
唔想見到初選本土派得好少票呀

推返你

support

大家推多d 唔同既初選post

第一想初選既前題係有35+
但我根本唔認同啲個前題,35+就算無dq都極難做到
何況到今時今日,你全部搏dq好過啦,仲選乜撚

咁本土派候選人係初選好少票，有咩好處？

票站需要手足

本土派抗爭派初選要配票支持最多最有抗爭意志既手足入去

佢地去初選就預咗咁啦
去到今時今日初選好少票啲啲芝麻綠豆既小事無人會上心

有本土投本土
有抗爭派投抗爭派

本土派 鬥志 創意 無容置疑
但論 政治手碗 真系要向 民政黨 偷師

2010年港奸司徒華當機立斷
唔參與消耗 政治能量 既 五區公投
將 能量 轉化成 籌碼 入中聯辦
結果 賭贏多幾個議席 + 10年民主代理權

我要見人龍

垃圾本土犬儒派做法
1.呼籲唔投票 》2. 初選中落敗 〉3. 表明初選係泛民既玩具》4. 然後自己參選（自己諗下邊個）〉5.選撚到鬼五馬六》6.鳩縮大叫選民民智未開〉7.共產黨大勝

根本一開始叫多d本土派出黎投票先係勝利方程式
從來冇一個民族要獨立係靠投白票
繼續信白票兵同埋碌撚人人參選既食屎啦唔該

重點唔係果個已經廢左既立法會
係
選左出黎既人同埋佢背後所代表既民意

以初選時既民意back up, 就算到時香港正式鎖港封網，只要有初選獲勝既既議員成功走出國際
佢地可以幫香港人做好多事

因為係國際眼中
佢地就係香港Pro-Democracy既代表
之後無論佢地做乜野都會增大我地既牙力

例如成立外國流亡議會，代香港人發聲，或者做lobbying
所以初選之後出黎既人
即使比人DQ，即使立法會收皮
我地都可以壯大國際戰線

外國戰線中，對有議員身份嘅人好注重。
所以保送本土派入去做議員，係取代白鴿囝班老泛民。

共勉之手足們

呵欠 咁快出嚟告急
泛民打手繼續吹
到時手joke仲返到香港玩選舉再講

不過都多謝「戴生」搞個初選出嚟睇清楚哂啲泛民
又話自己中國人又剩 真係誠實豆沙包

推
支持泛民個啲應該係未瞓醒

公民党打手撐既本土派仲係唔係本土派？
公民党党連手死忌都答唔出 wo

繼續推

all in黃碧黃 plz

要人

唔去結果就會變左立場個投票咁

鄭立

投條鳩，叫佢地食屎啦

帶風向都帶得好明顯吓喎
我想投教育界初選，點解冇得投葉建源？

踢走妥協派民主黨?

胡志偉、譚文豪：為左35+，或會簽確認書支持國安法

邊個講獨我就投邊個

睇下邊個先係真本土?

非獨不投

其實我好想知你地當初係連登狂推初選個陣
有無諗過最後本土派支持者會唔去投 然後又係比泛民玩晒
最後又係變左泛民自己圍內踢走其他人既利器？

幫你推下

冇錯,就係要屈你地玩初選 推高個認受性

先可以協調走真本土用民意逼走你

你睇下班初選 候選人唔係泛民就係

泛民邊皮組織 點投都係有利泛民既選舉

笑死人咩

工會罷工已經證明冇泛民打手宣傳 咩都死

邊個本土派會唔講獨呀

唔獨既又自稱本土派係咪自決派呀

邊撚到本土呀睇過?

傳統泛民支持者（例如支持民主黨嗰班）平均年紀偏大，佢哋無咁留意網上消息，好多都無為意今次初選，應該有好多唔會去投票

所以有初選應該係對本土派利啲，最怕本土派連初選都過唔到姐，始終有班候選人知名度太詆

一定投

支持本土派- 何志光

但本來泛民就多人過本土

如果過左2019都仲係咁，唔怪得邊個
但係叫多d本土派支持者出黎係唔係都冇錯
最少岩過白票

泛民搞 泛民多人投票好正常
本土派依加最驚係唔上唔落嘅投票人數
咁你話唔投易啲定叫人投易啲

有幾多人有睇晒選舉論壇。。。

其實今次一般大眾對初選好冷淡
戴生話經費籌款都唔理想

熱狗咪係反對港獨，又自稱本土派
（黃上昨日重申自己一直反對港獨）

所以咪叫你係初選投本土派，踢走deadbody

超區，新西，新東，告急

熱狗自稱本土派?
又扮唔記得虫泰個錄音呀?
佢咪話自已唔係本土派囉

所有初選投票post麻煩推一推，因為真係宣傳不足

佢哋而家自稱「本土自由派」

所以本土派要趁呢個時候突圍win初選

手足投票支持手足

PUSH!

本土派同我入黎投爆佢
我地本土今年食住個勢 幫議會換血
唔好再信「本土無票」

push

推推

推初選post 先呀

點都好

一定要投票先

最梗要人多

另類攬炒方法？

可以集合報告一下各區本土/抗爭派名單嗎，以及他們有否簽那份35+盟約 ，想只投乎合這兩個條件的參選人

【本土派抗爭派初選配票攻略2.0】推最多最有抗爭意志候選人入去代表我地！

支持智勇

agger

幫推

請君入甕

推
九龍東好多人揀g phone
但係嘉達係本土

Pish

優先推初選post
不推移民post

九東你冇計 一定係嗰幾個